有冇人覺得髮型好重要?

啱啱見到

Before:

After:

Before:

After:

Before:

After:

Source:

眼鏡都好似好重要，然後點著衫襯返又好似好重要

點解第三個人剪完頭髮 頭髮長埋

假髮

呢個我睇到時都有咁諗
直頭多咗頭髮咁
識gel頭又好重要

真既 除非你靚仔到唔受大多數髮型限制
否則搵一個岩自己面型髮型頗重要既

但第一條友直頭紋埋眉
洗剪吹包紋眉咩

我仲以為係修眉添，我唔識睇呢啲

Sor 你岩 我先係唔識個個

係囉
頭髮勁薄，睇落就算gel完應該都冇咁長咁厚
神奇

係，但有時覺得好難知自己啱咩髮型
又唔敢就咁交個頭俾髮型師

認同

利申:光頭

似係修咗加染埋色

一係留陰 一係唔留陰
你ko呢兩大方向再進一步玩變化囉 咩鏟青 layering etc

接受咗未?

眼鏡都好重要

呢D係咪叫空氣感

第一個轉變ok型

包包面似係留陰好D

接受唔到 睇返我以前中學d相
唉

所以上面全部除哂，即刻冇咁毒

2個人嚟
第三個變到好cute

香港代表

脫毒留名

最後果個
另一個人咁

食撚屎啦

係甩咗好多所以剃哂去定點呀?

髮線低返D應該再好睇D

真係脫毒必修

變咗小鮮肉

額高+髮線+m字+髮幼 或 光頭
比你會點揀
就好似上面張圖+m字

個眼袋出左事， 戴返眼鏡都好少少

咁剃哂去又真係爽D
睇慣咗就好

留show 囉，不過如果臉型唔啱就唔得了

係好重要 但係點樣先搵到最啱自己嘅髮型?

不斷試囉 點點點
唔試又點知牙 on9

牙你老母

第三個人既第一張圖 個髮型師恥笑緊條友

髮型定髮型師啊

試過用app試但好假
可能問多幾個髮型師，如果大家意見差唔多就可以試試？

剪完係另類既7

Both

眼，鼻都唔同左 , 樓主視力有問題

係好重要
但香港大部份都係剪d唔岩自己既髮型

咪話除咗眼鏡

髮型好多時都一式一樣

第3個真心屈機

係公司笑到gaga聲

有無巴打有好髮型師介紹啊？

薄到咁點整先變到咁厚

點隻隻眼大左咁多
正常唔係除左眼鏡隻眼會再細啲

戴con

我都想知 巴打平時去開邊到剪

求高人解答

我反而係帶眼鏡隻眼會細咗
唔知係咪鏡片問題

之前去日本旅行 都好有衝動想試下剪一次

咪又係咁撚柒

個個對眼都大咗，係唔係化咗妝

前提對眼要靚

我試過 溝通唔到然後就咁指咗雜誌一個髮型
剪完係set得幾靚，但之後自己set唔返
佢哋會剪好多layers

但最驚連嗰1,2個都揀錯

唔計有冇靚仔咗，起碼個人睇落都精神同乾淨咗好多

剪髮送化妝

日本個堆就幫你由無頭髮變有頭髮
香港就由有頭髮變無頭髮咁

Vivutv全民造星有佢
佢條女係”mean娜”

5好話我唔益你地

牙厹

一樣咁柒
個頭光撚過老毛

屌 呢樣真
大學嗰陣面圓又包，之前齊陰長直髮
前陰長期又唔理，搞到個頭好重，望落塊面仲圓左，樣勁細又柒

好似最後一年U，唔知發咩神經走去剪左呢個頭

點知出奇地好睇，發現自己係唔可以剪短陰，一定要留長剪陰

一開學，個個同學miss一見到我都話好好睇

真靚女係露額 所以呢唔好自high la